要求開放此帖5000回覆上限

學生中槍啊